朋友比黑警砌生豬肉

夜晚揸車比4條警犬攔住，埋到去就放兩包類似白粉嘅野去佢架車到，之後就拉咗。依家排緊期上堂，可以點做？

正路 成日聽 交數

搵東方／蘋果

有用咩？

講清楚啲 畀多啲料
可能有用 試下先知

散貨

冇辦法
差人交數唔駛你教

大把藍絲撐警, 佢地亂黎都得

啫係一定要坐？

2包 坐硬

就係夜晚揸車 可能見佢自己一個 就砌佢

more

嘩屌，無法無天呀
唔好話香港
係大陸發生大陸人都會反抗

佢有冇掂過包粉
包粉邊個位發現
佢有冇拍片
車cam有冇影到佢當時做緊咩
佢親眼見到差佬放粉落車？

真定假

兩包粉咁貴 咁好心機買黎砌你朋友 唔好玩啦

留名跟進
樓主你同傳媒爆料啦

差人要粉洗鬼買
不過我都唔覺好人好姐會比人拎粉黎砌
冇咁既必要 大把犯比佢地交數 洗撚砌人

比人砌就真係冇咩必要

係舊年既事啦已經，黑警係都要砌你洗唔理理由呀 我只可以話我冇作野 件事真係發生咗 佢老豆依家都好頭痕 好彩屋企有啲錢可以請到律師 不過如果打唔甩就真係好麻煩

推上報囉 引起社會關注

真係砌生豬肉定係鳩up
到時自然水落石出

到時又黎多次
全香港都神探

你話十幾年前就話姐
以前死無對症
哩個年代 咁多鏡頭 咁多錄音
拉左又冇得升職
萬一有cam錄到 就四個一齊受
咁樣砌值得咩
當然 我繼續食花生

小心跟車太貼

又想引連登仔炒車？

樓主個fd 唔方好人啦

留名

咁都得

0分重作

結論：樓豬朋友係雞鴨，勞資糾紛
差佬扑完野唔俾錢，樓豬朋友想報串點知俾人屈番轉頭

咁又點樣證明唔係你個朋友做呢？你都係聽你個朋友片面之詞啫，可能佢就係要咁樣講先搏到屋企人出錢幫佢請律師，成晚road block check咁多車，咁多架唔屈，就係屈你個朋友?你朋友唔通靚仔d?

Lm

又想陷害警察

平時過路障都係同差人吹兩咀就過

無啦啦屈你個fd
又真係好無奈既

多年赤柱認識大量毒犯經驗，亦認識賣白粉的警察，事主講大話，警犬有2包白粉自己拿去賣左換錢，點會要黎做你！警察唔會咁on9帶白粉係身，仲要帶咁多，有咩事比親家督你個度起碼坐20年，蠢過閪都唔會咁做。

你朋友單野，因為毒品係有判刑指引，純度1KG以上既話，最小14年

而因為香港唔使打把，所以毒品入罪門檻好低，唔使點樣證據，話你有就有！

暑假卜日

又黎？ 如果係吹出黎樓主應該己經有法律責任。
似吹多 留名睇仆

留名跟進

邊度先
咩都唔講
好難信你

洗定8月15

係砌都砌d蠱惑仔啦
唱左出去 d人都寧願信警察多
做咩要砌你個fd

如果係真 d警察都幾無腦

以聽故來講，
我估係條友根本就係運毒，比人捉左，唔敢講出事實，就話警察屈佢。
最可憐係佢家人，要信個仔，要出錢請律師去打一個罪有應得既人。

利申：我都係估下啫

要砌生豬肉，點解唔直接擺喺你個friend身上？

有錢請清洪囉，睇個官信邊個

ching心水清
差佬點會冇門路散粉 與其交數駁升職不如賣左佢好過

香港黑警有腦就唔洗屈個智障殺人啦

你朋友就是你 食左佢囉

樓主面對眾巴打提問
選擇深潛

洗撚買, 之前拉到既充公前留起d咪得

以為買既你真係戇鳩鳩

果時新聞先話警車收埋兩包粉
拎來做咩呢你話

成個故仔都好假
第一要證明個d 粉真係毒品
第二會驗下包粉有無你fd 指紋
之後先會上court

利申：好似係

依單野可信性甚低

唔跟車太貼

講真唔係好信

上完法庭既毒品證物會去左其他地方，唔會返海關/警署
除非一開始拎起左

On撚9樓主

屈殺人單野真既話 咁無腦極都識簡人簡地方屈啦
總之我就唔信樓主單野咁簡單啦

假到on9

想砌黑警生豬肉都作得完整啲合理啲啦
弄巧反拙

真係CLS咩！香港地咁快玩完
向律師提出証明直情驗血証明自己
無吸過毒，人際關係電話來源完全
唔識買賣毒品嘅人，再搵多點疑點
嚟打。

絕對有用

依家傳媒同網媒查案能力仲強過警方
傳媒亦可比壓力警方做好D

但你唔好搵親中傳媒

之前強姦犯單野
初頭話疑犯係30歲帶眼鏡

最後捉個48歲無帶眼鏡又突然用lan線自殺既人

乜野叫砌生豬肉
就係指鹿為馬

買？

黑警仆街死

屈你個fd兩包粉仔要冒咁大險？

你個朋友洗定8月15比你通櫃啦

呢d case多數樓主嘅朋友都係其身不正
係連登定舊登都見唔少

拎兩包粉屈你個fd為乜？

拎去賣唔好

有仇口就講晒出黎先，你當網上好多傻仔？講兩句就有人信你

都on9 砌完你會升幾條柴？會唔會咁蠢用份長糧去搏 衰撚咗仲要入冊 黑警都唔會咁on9啦

其實你知唔知D粉唔係買番黎

樓主 上水啦

你要明白近年好多讀書唔成既IVE仔做左警員
智慧好D就入左大學啦

繼續吹喇樓主
信你既人都白撚痴
屈完你個fd有錢袋 有職升呀?定係班警察搏坐監呀?
咪當人弱智喇on撚9

講真我就唔知點解啲警察要揾著佢黎搞 佢平時行得正企得正 有人唔信都冇計 但係呢個係事實 你話我吹水都咁話 仲有話咩check指紋個啲用下個死人腦先 佢要屈你就點都可以攞到你指紋

之前黑警屈個條褲無褲袋嘅阿叔收埋啲白粉係褲袋
如果唔係證實到個褲袋一早爛左未補返應該要坐怨獄
黑警屈人藏毒其實成日都有，唔係新聞

驗左係咩毒，confirm左係毒品先會charge 好似係

本來有幾個個爛仔大狀介紹比你，但你講得太假幫都唔想幫你

屌你老母藏毒就藏毒啦，想用網絡力量借連登仔幫你個朋友打甩條罪？

係比人屈會唔會拖咁耐先講？

仲有，屈完你有得升？

好人好者唔代表咩，大把例子係去偷野吸毒殺人。

有你呢啲咁既回覆就知香港一早玩完啦
咁撚on9好屈唔屈屈樓主個朋友？
行得正企得正鬼屈到你咩
好明顯製造下話題睇下有無好似你咁既on9仔報下蘋果
想甩罪用連登真係好撚蠢

為左扎職可以去到幾盡。。。

冇是咁的，0分重作

其實都唔成理由
疑犯特徵係條女俾出黎
條女話姦佢果個係鬼佬 警犬都要信嫁啦

睇啲回覆都知香港人係反智
樓主講到咁撚樣都信
btw 既然你都吹到排期上堂 又請左律師
咁咪慢慢打甩佢囉叫你個fd
依個時候上連登有乜用
要4個人為左屈你個fd而冒咁大個險
我諗真係天真嬌都唔會信

講真我上黎係尋求方法 但係見到咁多人話係假 我想問下你地係你地眼中香港係咪仲係一個好安全嘅地方 係咪個個警察都好好 我其實本來唔係咁唔鐘意差人 但係我想同啲話我吹水嘅人講句 屌你老母咪撚咁天真啦

我地一齊重温下警察辦案手法嘅舊例

先拋磚為敬

發爛咋

你的朋友就是你
你依家做到既係搵個爛仔大狀幫你打刑期，不過你咁既態度依度d人老馮幫你？

仲有視像會面有碟比翻疑犯，藍色的 樓主睇翻咪知個"朋友"有冇吹水

你都戇能鳩鳩
你個d乜春野邏輯

咁既然砌2包同砌10句都係砌
咁又點解要砌十包唔砌2包

開始多野 佢答唔出 知越講得深入越露底

你依家明車 cam 點解唔只影前面啦

警察比樓主砌生豬肉

要交數去重慶大廈搵唔好？

黑警正仆街

呃到連登仔都呃唔到大老爺啦
一開始講真話，我相信好多巴打會幫下佢
依家講故仔諗住想坐都唔想坐會唔會天真左少少

可唔可以解釋下點解咁多人唔屈係要屈你？

真係幾好笑。。。咁得閒屈你咩
我聽過另一個版本係差人上佢屋企放低包粉然後拉人

小心炒車

驚已報

唔係我心水清既，係因為有朋友係做左10幾年警察，賣左10幾年白粉，然後衰左，係赤柱到學到差佬點樣買賣白粉。

唔需要指紋，一樣可以入到罪

運毒既人通常都唔會吸毒的

未驗之前都要落一條叫「Temp charge」或叫「Holding charge」的

唔明 你朋友做差人之後賣粉斷正 坐梗監先學人學賣白粉？

弱智人士都試過被黑警老屈

On9先話黑警唔砌人，之前係警車起到20包定20kg白粉，最後不了了之
睇戲都睇得多，用白粉砌人生豬肉（你估唔係寫實？）
用胸 襲警都告得入，仲有公義？

包粉都會驗指紋啦on99

多年坐監經驗，你朋友罪有應得！你就真係天真過天真驕！

佢改過自身架啦，唔講佢既野了。
發夢夢到睇過套戲，毒品調查科呢頭掃完毒，個頭賣返比毒犯。

之前褲袋冰毒咪又係老屈

師兄此言差矣，如果包粉響自己架車到出現，而無自己既指紋，法律上絕對係有得打。控方要搵證據證明包粉係被告藏響車到，始終香港法律上暫時都未係大陸咁，未定罪前所有人都係清白，要定罪一個人就要控方搵證據證明被告人犯罪，所以如果包粉無指紋，未必入到罪。

無間道 黎明

乜而家警察都要交數既咩？

仲玩呢種野
黑警玩左幾十年都唔厭

你知唔知班差佬拉完啲賣粉啲友
收返黎個啲粉轉頭就拎去賣
啲粉又唔係佢用錢買返黎
用黎屈你藏毒有幾晒心機
轉個頭屈完你 包粉又充公再返黎自己到
邊度有蝕 仲賺左條數